以後唔好怨香港人唔支持拳擊賽事

打到投降都可以贏
比個一億連勝又點話

犯規啊屌你老母

打到投降都可以贏
威水過支那視帝翔

巴打唔好嬲 盲反撚盲嫁

犯規既 犯個下一早吹停啦on9

下，主場加2000分

計點數君如贏呀屌你老母

你都on99冇警告先架咩

吹停？踢波呀？

俾埋罰球你射好唔好?

打拳就到有得吹架吹你老母咩

垃圾運動

一世污名